鬼口水魔法有無得諗

用啲好L黐既鬼口水當水魔法咁掟出去應該清死佢地

同埋量產一大兜又唔係貴；整失敗都用得；帶出街又唔會比狗周。簡直prefect